腰果糊

夠杰身

正喎肯定好香

係呀
最緊要係食完唔口渴
而家已經好少舖有賣

邊度？
有冇合桃糊

我都未食過腰果糊，通常都係合桃芝麻嗰啲，下次見到要試下

正呀 是咪荃灣

好想食 筲箕灣好似有間糖水鋪有得買

北角翠苑
有合桃糊

唔係
荃灣只食過大良鴻輝記
但記憶中無腰果楜

可能係呢間既筲箕灣分店
香港好少有得食
暫時只知三間有
一間喺新蒲崗,另一間喺元朗

bbg係咪好好味 我都好鍾意呢間

幾香㗎,又唔太甜

好似我咁甜

元朗有益

翠苑我鍾意食腰果多過合桃
有益就調返轉

新蒲崗果間叫咩呀

華園
不過我覺得一般
雖然曾獲米芝蓮推介

大良鴻輝記都幾好食

新蒲崗廣場對面？
我之前食過唔好食嘅
不過好似係食芒果類

食過一次估唔到勁好食
初頭以為合桃露啲fd
唔知邊度有得食

深水埗綠林
旺角廣華街附近有間好細間糖水舖有得食

合桃糊唔差
最少唔係冲即食粉先
傳統港式糖水舖買少見少
要支持下

新蒲崗,元朗,筲箕灣,銅鑼灣,北角都有

綠林早幾星期前既去完唔見有
廣華街淨係識合桃缘
但好似都係無腰果糊